多謝大家支持

我地會日以繼夜夜以繼日再日以繼夜，儘快整理好新鋪趕係中秋同大家見面！香港人加油！

你係老闆娘？

我係老闆娘個partner

加油

多謝大家，今日有的街坊經過，都叫我地加油，支持我地，真係好感動